大陸風災，香港人1仙都不要捐

1仙都不捐，物資都不捐，過期送去掉都唔益支那

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

人地都偷左4千億啦

淋病會代我地捐

push

死幾多人 有冇屍睇下

最慘係被捐款呢

轉頭林奠捐一日幾十億

37

有閒錢？不如試下⋯⋯

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

政府自動同你捐。。。

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

即係一蚊都唔好捐

其他失蹤

一條捐1毛

中國咁強大 使乜靠香港
利害了 我的国

豬乸淫民共禍國萬碎